口號都要進化：香港人~反抗！

進化積少成多

驅逐共匪 香港獨立

香港人～獨立

今日已經好多人叫「香港人，還拖」

呢個係時空究極超級進化 進左化做究極體先

邊叫邊進化
冇人帶頭就永遠都唔會進化

所以咪話進化左究極體先再進落去